想del po thanks

連仔 求下你可唔可以幫我del曬我所有嘅post
同ex分左手成年見到之前啲po又會諗起佢

當我求下你我會好多謝你

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

唔可以

可以嘅話del埋依個post麻煩你